720會唔會係我地真正遍地開花既大好機會？

720 毫無疑問所有深藍 / 收錢搞事既人會集中係金鐘
換言之，其他地區大部份都係淺藍 / 所謂中立既人
，我地可以利用呢個機會對準佢地大肆宣傳。而且會相對安全，因為癲個班係哂金鐘。同埋可以分散傳媒，等佢地720多啲新聞報，避免集中討論金鐘建制派既事。再加上721在即，720十八區活動谷721人數，幫善忙個班記返起721要Assemble
有冇得諗

推

721見

推多下

720要盡全力做文宣

啱

有得諗真心唔好去金鐘住

如其同佢硬碰硬 不如趁機做宣傳
講少左樣就係狗都會相對集中係金鐘
四圍痴野 瘋狂連儂既機會到

只有深藍同收錢先會出黎。
淺藍都難轉色，仲要深藍？
保留體力721出去好過

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

尋狗

尋廢老

Good idea

做宣傳唔會消耗好多體力姐
連儂牆事實係令唔少中間/淺色人士學識停一停諗一諗 720係擴大連儂牆同埋做宣傳既良機
班廢老去完金鐘返屋企途中見到短短一日連儂牆大左咁多實嬲到震 可能又撕又燒 醜態百出
同埋最主要係要做得夠誇張 要有新聞價值 平衡返輿論 避免當日焦點去哂金鐘班廢老到

輕輕鬆鬆去書展玩下杯葛三中商都得啦

總之720敵人集中哂係金鐘
而且幫大家牽制住一批狗
加上聽日就721
係一個大好時機黎

金鐘果班全部係中資公司迫去/收錢/深圳過關落黎，同佢地講咩都無用。真係最佳時候去擴建十八區連儂牆（可能油塘同元朗都任黏）connect d 唔識上網既銀絲bb 仲好

無錯 就係趁敵人集中哂 又少左一批狗
大大擴建連儂 派埋傳單呼籲721

思路正確
不過只適合文宣同和理非去做
前線勇士請好好休息

文宣可以係連儂牆貼傳單 亦可貼下14/7警方有幾暴力（插眼 扭手）叫中立的人出來反黑警
亦可派傳單俾市民 相信16/6果200萬人係宣傳下還是願意出來

岩
聽日做足準備
720每個人都係文宣 貼滿香港

資訊牆！蓮儂牆

同意 和理非大軍出動

其中一個目的就係要提醒大家721要出黎

一定要做得夠大 有新聞價值 比彈藥傳媒

召集所有和理非同文宣部手足

其實上一次已經咁提議, 大家去番自己個區宣傳, 18區同時有人宣傳去對抗佢地

上一次仲要人手守物資
今次唔洗守 可以全力宣傳

你估佢地真係好多人出黎咩.....

事實就係有一定人數
上次大家都見到

推埋

every where but 金鐘
新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

愛國愛港撚有無得收錢去睇痰校長同低B哥哥

連儂牆

有得諗

無錯 就係要和理非同文宣大軍係20號 金鐘以外地區做野

720應該搞最大型最注目的文宣, 搶721頭版

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

呢個就係目的之一 就算搶唔到頭版 都要比夠料傳媒做大篇幅既報導

夠人, 又有心做, 可以十八區播放新城市之役呀

敵進我退

隔離POST文宣組有埋大量材料比大家 只需要印出黎

唔係退 係用另一種方式進!
唔好硬碰硬 智取佢 利用敵人既行動黎進行我地自己既行動

推 整多張720天氣炎熱 避免去人多既地方 小心中暑

再推下 一齊將連登所有資訊係720實體化

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

去沙田新城市嘆冷氣係一個選項

贊成，之前尖咀遊行佢地趁我哋集中晒喺九龍，就嚮老銅擺街站，我哋720可以照做谷721

721總動員!!!

721

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

啱噃！推上熱門！

push

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

721去金鐘

真心唔使去金鐘同佢哋博
去其他地區做文宣仲好
7.21

妙計

同意，我方會不會有大膽兄弟潛入敵方陣地cap圖cap錄音？又或者遠距離拍攝花絮？
不建議女生去，屯公嗰日已見到藍絲老嘢多恐怖

推

720 玩落區

欣賞樓主思路

真

Push

推多下先

連儂隧道仲要比人搞 係時候真係撕一貼十 貼百 貼千

推 720文宣要人

pish

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

推721 721 721